點解咁多車鐘意load 低架車

唔通真係速度+1? load 低左架車出入停車場好易hi 到地下

型
過灣穩 =速度+1

咩叫+1？
又喺新潮語？

數字都唔識？

因為個重心低左嗎

Xiang gang 人？

+1由我小學玩online game開始都已經有人用緊
你新香港人？
你最多屌佢小學雞 邊撚到新潮語？
想扮老屎忽？

你呢d真係衝出黎柒

你自己trytry未知

是

唔敢，無load 低架車一唔小心都hi 到地下

重心低左 過彎極限高左

要行到km/h幾多先試到個個極限？

迴旋處, 80左右好明顯有差別

小弟做外圍撚都唔敢行到80, 好多盲毛

你自己拎部車上大山未知
人地80過隻灣 你可能70都淆底要收油
個分別未係到 當然呢d唔係剩係low低架車就做到啦 好多野配合

香港車多 應該無咩機會俾你試到
而且好大機會俾人擺上FB

冇錯
有啲傻鳩淨係換彈弓

如果係咁樣，suv 轉彎速度好慢

無人叫你拎架SUV去皮

隨時比架load 低左既ae110 係彎位超越

條胎同避震都好緊要

幾年前見到個鬼佬揸SQ5落場, 反轉左架車

+1 我理解係指人數
所以唔需要量詞

速度+1就冇呢個意思

行太快吧

組隊+1 咪即係加一個人
速度+1 咪即係你升lv加點加+1速度或者升裝備屬性+1囉
乜撚野冇依個意思？
雖然佢講速度+1黎回應依個post好柒好尷尬
你最多屌佢on9小學雞
但邊撚到係新潮語？

大陸無得玩?

換完過彎車身傾側減少好多
過路面凹凸回彈好啲

部車重心低D型D, 入灣操控係好D
唔好處避震同塔頂好快打柴,
入香港19停車場好難睇位好易hi花
過減速路墊唔可以一野衝過去
入停車場上落斜唔可以太快, 真係預比後面推死

速度+1 配咩量詞先表達到你嘅意思？
Km/h?

你無料就唔好係到扮文學達人啦屌你老母
死撚返上去算鳩數啦 仲要衝出黎柒多幾野

同你講野都嘥鳩氣
笑撚死 係唔係真笑到死撚左？
屌你老母 係唔係真拎條撚去屌你老母？

部車低d, 咁車底同地面的空間就會細左，但同量的空氣會流過的情況下，空氣會流動得快左，根據Bernoulli's equation, 車底空間的氣壓會下降，架車就會咬地, 可以用更高速入灣。

利伸，load低左部hiace, 最快試過92kmh過直角灣，快過唔小所謂既跑車

屌你身份證有3粒星未

希望解答到樓主

喺香港load低部車即係玩自己

佢平時
人地：今日幾度？
佢：咩幾度？角度定溫度？

淨係個避震都改咗6個月先收貨

你老豆係痴線佬

好多車場減速果舊野好鬼高

再Load低啲停車場都落唔到

原裝有升降避震 驚閪

得啦得啦 收皮啦屌你老母
新移民你老母閪咁撚多野講

百改煞為先

咁樣反？

寶馬m sport會好d
硬到仆街

想買jimny load低
好似會型好多

拍親d 公屋停車場無low 低上斜都刮底想像唔到d 人low 完會括得幾勁

巴打去開邊個場？

見過hustler 升高, 型好多

Suv不嬲無灣架啦
又大架又好用又好力又好灣咩

成日見到啲車load低哂 以為好型 實際柒到仆街
試過見到架寶馬load到勁低落斜入停車場 即刻花撚曬

原廠設定會比較保守；
行車穩定性唔係淨係高低。
我信上面話淨係避震都要6個月
仲要考慮性價比值唔值

四驅SUV勉強可以70km/h 入迴旋處

中學physics程度都可以解答到你...

load低同唔load低外型係差好遠..
但load低,入D停車場/過D高低位唔可以快渣
一落得快成個頭唇下爬爆哂
只係換來型同爽渣
任何路面/入車房個窿最好尾入唔好用個頭入

離一離題
好多人講錯
其實係low唔係load

見到好多架X1都有low

low 撚到揭背車咁

部車本身應該有得禁制較高個suspension

咁都唔撚明唔好上網啦

LOAD低左你劈個靚灣快人一秒
但一入停車場 過減速壆你就起碼輸人十秒八秒

咁問題黎啦, LOAD低架車究竟係快左定慢左呢

方便磨車底

Low低唔緊要，唔好低到入停車場左扭又扭，過博又要落車望，頂住阿叔我呀

定濕度

最撚憎外圈撚

啱啱返香港呀你？

會員 #165028 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

周街都貼連豬搞到心都煩哂 - #1
睇見隻豬就火滾想撕左佢

誠哥真係好醒目 - #1
開金口講句要對年青人網開一面
而家旗下百佳, 豐澤等避開一劫
如果唔係被暴徒燒毀打爛唔知幾多間
我而家見到黑衫蒙面阻住我架車都唔出聲屌佢地
作狀支持佢地俾個like 等佢地放行

想同琴晚太子站嘅一個勇武道歉 - #1
因為我當時太驚又怕死
所以同其他乘客撞你出門口
希望你無事
原諒我

好怕d勇武派 - #1
街上面見到佢地都會避之則吉
怕會招惹埋d警察
琴日黃大仙站成班又面罩又防具咁衝入車廂
嚇到我下個站即刻落車

（求屌醒）一直唔明白你地搞抗爭做咩 - #1
我80後 本身都係中產階級 收入穩定又係專業人士
雖然近呢個月都聽左好多理據話要爭取好多野
包括撤回逃犯條例 調整警權過大 之類
但係我就唔明點解一定要搞到武力衝突先收手
再加上止舉令警民官民矛盾越來越大 對香港真係好咩

點解要搞咁多野 真心唔明每個星期搞一兩單衝突暴動真係好咩 已經港九新界都搞砸哂

買架Hardcore 4WD SUV 然後Load低

升降避震即刻升咪得

係唔係個D要等勁撚耐先升得到個種
禁完就以為升左之後一去就出事既老友

長極應該都係幾秒嘅事
停車場拍卡禁定一定升得切

收皮啦

你個喺都錯撚左啦
係“係” 唔係“喺”
“係”係是
“喺=係在

過減速壆你會一野衝過去?

呢條著名五毛黎

喺你老母
係同喺都唔識分
數字又唔識
你有限智能定輕度弱智？

泊屋邨我死都唔會入停車場最多停係入左邨第一度閘之後果啲位 死都唔會入埋停車場

試過美城苑果度落斜成個bumper刮斷左

極速鹹豬手

時代眼淚

我都試過美城條頭唇甩 美城係咪車場殺手

屌佢老母 落斜轉平地果個位要加個駁 真係笑撚左
屌佢老母爛臭閪祖宗十八代
泊一泊個停車場比左6千蚊 屌佢老母

條傻鳩垃圾五毛 一係就弱智
一早blk 9左

其實我都諗呢啲咁低嘅車行龍翔道會點

見過G class military 款load到同普通私家車一樣

貼地

你柒撚咗啦傻仔

巴打是咪中度智障？

我悉尼撚

我有時泊美林買嘢都會刮到個底

最鐘意見到啲懶型柒頭過呢啲之後撞到底
行過或者揸車經過一定停係到慢慢睇

我反而鐘意架車車身高
我上到摩星嶺。見人上唔到要行上去。真係好暗爽
youtube成日J外國玩off road
俄羅斯架sherp真係好正

巴士佬都鍾意low 低架車
但係停咗車先得

好治癒
屌你9 成係響喉撚

load低完，成日都要就住就住咁反智

巴士阿叔
我屌你老母我條野係咪係你老母嗰度丫

美林果個 連的士都浪底 我唔知咩車可以唔刮
我果晚就係要去美林食飯 但之前層層刮 所以先諗住泊美城
結果泵把都無埋 siu4

無野既, 屎忽好似做緊按摩咁..
但你快渣,行高速同片灣係正好多